一人一件你覺得自豪嘅事

我覺得我無乜嘢值得自豪

有女

脫支

可以連續食兩支煙

脫脂奶

身高180算唔算

我覺得如果可以做到高錕，全世界都用自己嘅發明，留名青史，就真係自豪 但我做唔到

學極英文都唔識

月入幾k？

咁既條件仲生存緊

身無長物，最長碌柒

噉又真係幾自豪

中學食咗10條女

唔駛供樓

因為買唔起

出世

爭贏左出到世
但咁就一世

你冇勇氣自殺姐

生得矮，住公屋，無女，學歷低，生日屋企人都唔記得............ 但我樂觀

大灣區

做到出色既訓練員

有飯食

仲有命覆樓主個po